[勿助長代購 勿提loreal group 第一頁有懶人包] 化妝品護膚品討論區#60

毋忘港恥
勿 提 L'Oréal Group

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

上post提要

報平安

人在日本買左好多騎呢野

但真係好有用既野唔係好多....

遲下包膠

仲等我以爲你去左邊

報個到先

Body Shop好似已經脫離左Loreal Group?

你又出現了

留個靚名

報到

新post lm

我用好密既碎粉掃上
試過用海綿整濕 啲碎粉整晒係海綿度
但塊面有少少粉 再上又痴唔到多

Btw用邊隻粉用
油肌用rcma 又怕唔夠控油

Btw用邊隻粉用
油肌用rcma 又怕唔夠控油

今日好靜 應該係講呢排都好靜

最近都冇買野

無post追搞到個人好悶 好想買innisfree my palette
Btw買左curel 新出左隻物理性防曬 感覺幾好用 比較補濕既 但岩岩上面既時間有泛白
前幾日萬寧買有85折 唔知而家仲有無

紅字agger

等緊我d唇膏

近排行sasa買咗dejavu既mascara
好好用 又易卸又唔會暈 啲睫毛都hold到好耐下

等緊番香港拆野 我daddy影左相(parcel堆滿床)比我睇 我睇完好驚

夠你swatch一日

番到香港即將swatch 仲淘左幾層櫃 可以包腸張枱

留名等睇
快啲返啦

等你睇成張枱

光仔好癲 應該到時會引返班絲上水

Innisfree 出左隻唔同顏色既mask 好似幾得意

希望啦 呢到靜左好多 早個月我起身個陣起碼要追十頁

希望啦 呢到靜左好多 早個月我起身個陣起碼要追十頁

又柒左

我放棄

做完海藻矽針 塊面光滑咗好多 毛孔都細咗！
雖然做完頭兩日會痛同紅到關公咁

sorry for 離題
如果workbitch 絲打見到麻煩你介紹俾我呀
價錢ok呀

絲打自己買返屋企自己做？

你tg我啊@Scarlett1031

我都有性趣 tg埋你得唔得

出去做 見到塊面靚咗好多好感動！
不過暫時做咗一次 唔知hold到幾耐呢？

又夾

礦物粉配咩setting spray好? 我都係暗瘡肌

掛住旅遊啫
日本化妝品都ok

遲下多d上番黎
而家訓覺都唔夠時間

黎到月中我已經糧尾咁滯

等你大集合分享

月光族

沉日見到有人提bake之後我今日返工之前第一次試
好瓷肌呀...滑滑 不過平時化開有光澤底妝, 覺得咁樣比較粉

買左glossier~~~~呢幾日試左已經想再買其他色
最中意cloud paint ，lip gloss, lip balm

個包裝丁死我

用油係咪唔洗再加moisturizer?

我用法係
洗面>clinique潔膚水>the ordinary b5>玫瑰油

唔quote 有油已經唔洗cream
Rosehip oil油雞慎入

懶西表示眼影同胭脂都唔用

提外話:等掛8號風球中...
另外想問一向唔化妝,但令個人精神d化少少妝,絲打會recommend買邊d化妝品？礦物粉加眼線液夠唔夠？
利申:半暗瘡混合偏油

我想各位絲打去開邊到剪髮
小妹想去漂頭但唔知去邊間好

都係ud類
ud loreal
所以買skindinavia

礦物粉加眉加唇膏

八號都係做到5半收工
要精神既話 畫眉同唇膏係必須

粉底唇膏眉粉眼線

今日翻3到8 中颱風就2倍半人工
幫補下今個月卡數錢

2倍半

一百八十幾蚊個鐘 求八號

試左啦 一個字 無得頂

係呀 但Rosehip oil已經足夠 所以用油之前可以用清爽d既精華

Cream既功用都係鎖番之前skincare
Cream=油+水
所以有油就唔洗cream la 重疊左

比蚊咬呀？

定係有暗瘡生咗喺鼻入面? 我試過痛到痴線 慘過生出面

想問下
查精華同濕敷/面膜次序唔同 有冇分別？
見有啲人會查完精華先濕敷
有啲人就調轉
邊個先啱？

我都想問 同埋你地用完paper mask會唔會洗走佢

Glossier 邊度買 好想買呀！

會洗 再用lotion 鎖水

[url]innisfree官網 my palette 已冇眼影買二送一matt [/url]

係呀仆街 一掂到周圍已經想死

腦細話打風叫人執袋收工

用轉運美國買～10日左右到手
好正！！買左2只色cloud paint 溝色 真係no make up make up look 好上色但好自然。
Lip gloss唔立上完lipstick 再用簡直劃龍點晴
Eyebrow都好用但好細枝
base就好快吸收好保濕，但秋冬用好啲夏天中意爽啲

我多數會洗既
同埋有絲打可能鍾意密集式敷平價mask
個d更加要洗 平價既成份好極有限 唔洗只會留番一堆差勁既成份係自己塊面度
所以大家買mask都要望下成份 太差既 唔好買啦
何況敷一堆香料係塊面？

同埋日日敷好似無必要 你既皮膚未必想日日食大餐

繼續扮工等收工

好靚啊頂 光仔係咪係innisfree world買?

仆街唔好做到自己個brand咁cheap啦 Chanel!

屌那星

做cheap自己真係好咩 Chanel

又一城dior ba真係好人啲
好細心同我講air 同 forever嘅分別
又用機幫我check顏色

最尾都係forever用020色

我試過幾個月都唔退 激光都打幾次 專科又睇幾次依家仲喺度
屌佢老母

劉明

我生過一次之後一年都會翻發一兩次
飲下涼茶都有d用嘅 再唔係我覺得馬油都有幫助
但次次都起碼搞我成個星期

Sorry絲打 夠數就落左單 對你唔字

L'Oréal group連門小雷都派成set

可以示範下攞嚟畫畫

絲打你今個月卡數有望
記得繼續買

連登有愛好多絲打即答！
其實我條眉都幾粗和黑平時修雜毛就算，再畫可能變蠟筆小生了

我條眉都深 可以考慮下用眉粉填番d空位再gel番佢

好想同你抆眉毛

所以有粗眉唔係好事黎

我而家條眉同你當年好似 好想即刻去搵人修

我眉毛都係好黑 我放棄左佢 唔會畫
畫完仲衰

原來我調轉哂啲前者後者
回購係man嗰支

gogogo
其實肯日日畫自己修衰左都唔緊要😂

wa diu
手快㩒左emoji

要有恆心又漂又剪咁

2樣係iherb買係最平

係國外運返黎？是咪要自己搞埋用雜運？
剛上網搵見佢有apps，好少用呢啲唔識咩黎sorry ar

唔洗架，買滿$300幾順豐免運送到去你屋企
詳情可以去睇下另一個iherb post

的唔起心肝去

之前修眉修開benefit 覺得修得好快又乾淨
但因為成日修完都敏感爆粒粒+泛紅
想轉另一間
最好有得redeem
除左ipsa/bb之外有冇其他推介？

Elf 初初係賣緊1蚊美金既野來的

但好唔好用

屌呀 咪撚咁揚啦仆街
唔撚洗買啦

掃係聞說好用既
其他唔知 但之前見枝concealer係made in China
介意產地就要留意下

啲掃幾好

Elf d 掃甩毛甩到咩咁
次次掃完都成面毛

Colourpop出左個shipping no.比我但過左幾日都冇update過shipping status係咪正常

大家有冇benefit修眉好BA推薦
我修開個個唔做了

正常

自己黎
自己慢慢黎都得
雖然一定冇出面咁好

我一定會就住黎修 最尾修得唔乾淨

效果幾好

elf 黑色果個系列嘅掃好好用 又滑
冇上面絲打所講嘅甩毛同吉面喎

唔quote啦

冇咗買唇膏既樂趣

唇色深表示
我想淺d都唔得 粉紅色永遠無我份

我都係咁樣
跟住過幾日status冇郁過就一野到左香港

睇見都痛
放工啦我 6個鐘賺左8百幾
睇下有咩買先

有冇推介嘅mascara?
我有眼睫毛倒生嘅問題，就算夾咗，搽完mascara未岀門口已經drop曬

唉，miss左 innisfree個 my palette promo

Budget幾多

呢個星期都唔起香港
咁樣好難預時間叫屋企人幫有收parcel

無人係屋企既話信箱會有卡仔架

三百內係咪都整到

Colourpop唔係送上門架
係擺郵卡落你信箱 下個工作天起去郵局自取架絲打

Mrd03 好正

轉運 = 幫你代收份件 集埋其他件(如有)
再一次過寄黎香港
因為好多網唔直接寄香港 所以要搵轉運
唔想賣廣告 但絲打你上google應該search到好多詳細說明
所有懶人包無嘅野google都會幫到你

我上次有送上門

+1
我諗擺郵卡係因為你無人應門 先要自己去郵局

我覺得我會買晒依個collection嘅野

有冇人用完ordinary敏感？
敏感肌可以用？
同埋絲打有冇咩產品介紹搽左會少d敏感
本身唔係敏感肌 但呢一年易敏感左
點先可以變番正常

hemp seed oil 高 linoleic acid 即係岩暗瘡肌多啲?

油人

[/quote]
[/quote]
[/quote]

睇過swatch 都覺得麻麻 d 質地一躂躂咁 色又唔靚

[/quote]

笑咗

感謝你呀絲打

係呀！ 我用complexion brush同 blush brush應該有4年 印象中冇甩過毛

有無人用過 English rose 好似好正

想買碎粉 mufe loose powder/paul&joe/LM/media 都有興趣 應該揀邊隻 求推介

另外無知一問 上完碎粉洗唔洗再上setting spray

利申 乾皮 鼻翼會kick粉 tzone出少少油

召喚嬌嬌

光仔 試下先

岩岩換左雪花秀toner同emulsion
乾燥敏感肌
今日起左啲粒粒
（有時都會起下）
不過我琴晚臨瞓前有食薯片
希望唔關換咗護膚品事啦
黎緊我會keep住用 再試下！(因為我好鍾意set野)
有冇絲打有經驗？/用過雪花秀skincare?

雪花秀用skincare 底妝都係佢都又冇問題
不過我中性肌

咁應該係關包薯片事
希望係

Fancl本身就好細枝應該無small size 試用就有
Muji卸妝油我用緊第二枝 又平又好用 有旅行裝細細枝可以買黎試

唔該桃桃 番到去即刻去試

廿八枝 有咩功效架？定單純補濕

我都有
冬天用幾好 夏天我嫌太油 除非開冷氣啦
有朋友話可以幫助修復皮膚 我就當普通面霜咁用 又唔貴
好鍾意佢陣味

大家有無自然既胭脂推介 想要自然透出黎既感覺
爬過懶人包好似唔係好知邊樣岩自己
我皮膚唔白 唔該絲打們

我乾肌用lm粉覺得好乾好粉樣 係咪用太多

自然既胭脂 係咪即係粉紅色
Canmake有隻matt既花花胭脂係粉紅色 ~平平地有掃

今次highlighter啲formula好似正過之前出個啲，啲lipsticks嘅色又好鬼靚

Lip kits啲味我頂得順嘅，係有啲濃囉
但係kkw collection 又無咩味喎，唔知今次會唔會都係無味呢

仲有個loose highlighter 都好似好正咁

42%BB cream類雌激素高 恐致癌

我地呢到有冇專家講下點解bb cream 會有雌激素，同埋foundation 又會唔會有

Clinique cheek pop?好多色揀

胭脂 自膠
不過hourglass 真係係肥牛脂肪

脂肪 我差d係office笑出聲

燒清晒錢

早幾日先買左佢支乳液防曬/-\
不過又幾好用！

發光陳你好

有絲打話佢既卸妝gel落得唔乾淨

入咗inglot 505 last one俾我買咗
屌你老母 mecca門市有outlound 等我仲曬咗$10運費 條氣好唔順要買野

見到有人召喚我
to 爛面絲

外貌呀! 頂

你係咪肚餓想叫外賣

我都係因為個樣所以燒唔著

餓呀 但咁大雨唔好叫，都係淥杯麵算

又外賣(貌)協會

係呀 咁大雨唔好意思叫外賣
我都要煮公仔麵食

好似太

Cruel 卸妝 gel

[/quote]

我又柒左啦 順便del走金剛棒

唔敢買好多化妝品咋...
因為有阿媽係隔離
早2日想買多d ，佢已經黑黑地面

包少少膠

呢舊野...
實物膠落好膠，好輕
似JS果種質感
唔推薦買...

香港已經有得賣，好似係

之前覺得好燒 輕飄飄又似膠就不了

你哋打錯字笑到我仆街 又脂肪又外賣

自然既話大推cushion 狀胭脂

Mote liner好用呀

屌屌屌屌屌 好撚燒
上咀隻色仲靚過swatch

但係佢個樣真係唔係幾好睇
利申 外賣（貌）協會會長

見liquid個支長期銷量no1應該係皇牌？但我個人鍾意gel多d

個樣好重要 因為唇膏都係用黎儲

我都係 仲要岩岩先買左支

有無絲打用過fancl毛孔細緻精華露
新買左佢佢泥mask 都清到黑頭 但想收埋毛孔
網上好少評價 或者有無收毛孔產品推介？神仙水有無效？

飛霜絲講得好啱，駁唔到
只可以再講多句，business trip都要玩得開心d 食多d買多d補補佢
買佢老母！

買啦買啦 雖然佢外賣(貌)好醜樣，但內心很美

你地用咩掃上highlight架想淘返枝
修容掃我得real techniques contour brush

個樣好重要 因為唇膏都係用黎儲[/quote]
[/quote]

我用大d嘅斜角掃（bh cosmetics)

wow！好有興趣

次次都無人理我

[/quote]

[/quote]

睇youtube睇到有個韓妹用concealer 當foundation 超高coverage ,但係concealer可以完全取代foundation 咩

[/quote]
[/quote]

我理你呀澳洲絲
買啦仲諗

第一格係笑住黎影 唔係腫

各位絲打
有無箍牙牙醫介紹

lm

記得呀，買左咩色

06 07

豬market?!?!

藥妝舖都無？

有taste呀07

連登有箍牙post架喎 你可以去睇下問下邊一區有咩推介 但出名少少既要提早預約架啦

咁得人驚 有無搵過佢門市呀？
代購唔會買到成間舖既卸妝油掛

想問下絲打們the Ordinary嘅產品點睇幾時過期？thanks!

多數一枝麵好好快用完架喎

光仔一定係好肚餓

今日好多人都好肚餓 （外賣

門市啊

笑死

內眼線用liquid會溶架 用pencil畫啦

即刻去買枝pencil

香港邊度有得買？

如果你眼尾都溶可能係油眼
試下love liner或者one day tattoo
我自己用dolly wink都keep到全日

一直以為自己係油眼
會溶落眼肚
所以畫內眼線唔敢畫太貼 畫喺條骨到
買支pencil試吓先
gel liner畫內眼線又得唔得

唔知絲打你咩情況
不過一定一定要諗清楚
小問題就唔好箍
好辛苦㗎
塊面v哂

想有無人想夾colourpop
一個人買唔到50

我想呀 喺公司比人偷咗兩粒

想問蟹絲係tony moly買邊隻唇膏呀？

偷左

solone,fairydrops

你係咪之前比人偷bb個位絲打

係flat bar 佢仲有兩隻108蚊既唇膏潤身少少都係做買一送一 可以mix咁買

係 我估都喺同一個人偷

好撚癲

Mascara我係sasa買過 但要行左兩間先買到

點解唔直接去問佢

Thanks

上司

好耐冇入黎呢個post 追唔切
分享少少 前排去日本
買左visee rd400 胭脂 同excel 眉筆
胭脂隻色好靚 少少都好上色 今日返工8個鐘都仲keep 到 8成
眉筆都好好用 而且多色揀

真心覺得好慘
如果我啲化妝品俾人偷我實會喊出嚟

好撚狗 偷嘢真係好撚冇品

少少錢都唔捨得俾就唔好學人化妝啦

同埋其實好唔衛生 bb都偷

印象中粒bb好似係新?
俾我實唔忍開佢拖 天涯何處無荒草 最多唔撈

我會伏9佢

絲打做咩唔叉電

唔該絲打

以家叉

放過期野比佢！

[member]今日試用baking定妝 油出少左好多 但下巴鼻翼都有啲用 不過岩岩上YouTube search大部分人都係bake眼底同下巴 但我skincare完用碎粉上晒成面 等一陣先再上粉 其實我有冇做錯 ［/member]

我用liquid 係完全上唔到色

Chantecaille 好用啲

我想夾呀

好鬼似barbie出既化妝品

我都覺 真係幾好用都唔會買

冇電啦

終於搵到我粉底老公
上次買碎粉送咗幾包sample 我 用咗幾日
keep 到十幾粒鐘唔甩妝

佢仲未消失，但個鼻已經因爲搽得太多暗瘡水甩皮

絲打咩肌？方便大家google搵得返
有無得繼續包腸放火

我都想講 唔記得咗叫絲打叉電

留名睇包腸

我係中性肌平時冇咩出油 不過近排天氣5-6 粒鐘平時用three/tom ford 粉底會溶溶地+ 喑
近排個面有躂紅印 平時遮極都會有少少
la mer 呢隻+cdp 遮暇完全融合 完全睇唔到印+ 冇甩+冇變暗

Gel plus 醫返我個額頭

你啲石頭瘡好番未 記得你之前係咁講

唔係石頭瘡嚟 人地手腳d 瘡我生上面
睇咗2 次專科唔掂 去facial 唧完變咗一個紅印+針窿凹咗落去黑色
跟住去睇多兩次專科搽類固醇終於冇晒膿 但係個印同窿仲喺度
跟住打咗兩次1064 一次台灣打色素 一次golden laser 仲有一半
依家約v beam
屌佢老母一粒瘡洗咗我皮幾野

想問下有冇巴絲用bareblanc唇膏?
知唔知香港邊到會有

之送function送 覺得有陣花蜜味
但隻色唔啱我用

好貴

有冇人用real techniques sponge?
用完你地點樣放佢? 唔知點解我放唔返入個盒度
加上濕左水佢仲大左(唔濕都一樣入唔返 )

尖沙咀個間咁細 創興個間或者有

其實clay mask唔洗買咁貴
我用glam glow 同綠泥 個效果一鬼樣既

琴日去見工，用Miss ha bb cushion+無印碎粉定妝
大概三四個鐘左右，眼肚下面已經一撻撻浮哂粉，鼻翼亦有小甩皮 (事前已搽innisfree綠茶gel+肌美精cream
Bb cushion仲用過吹到好大的magic april，同樣好易甩，即係畫眼線個陣手指按住眼角位，都會有個手指印向度
係咪隻隻cushion都係咁，所以一定要再上碎粉定妝？
之前做skin test話我皮膚缺油，是咪唔應該用任何碎粉？
好撚矛盾
或者絲打們無保濕碎粉/base可以推介俾我呢個沙漠乾肌
筆直二百樓下

Skin care真係人夾人
雖然佢係loreal group 但以前用我又冇敏感
Deep clean 既代替品好多 所以唔洗用佢

我以前用過kiehls金盞花我覺得其實幾好用
利申無用好耐 幾好用都唔用

見上面有絲打問點晾蛋蛋，我就分享下我嘅慳家方法啦

呢個係買薯仔定生果嘅網
洗乾淨用嚟晾蛋蛋一流 完全冇成本 又易收埋

我鍾意依度d絲打個個身懷絕技，夠曬創新！
我無新意嘅悶西黎...

忍唔住俾個 你

有冇絲打用緊sabon呢個牌子嘅野 主要賣身體磨砂

絲打支base係咩樣？

我線左好耐 線到啲面毛粗晒好難線 好彩之前去做laser 佢燒到無毛 而家淨係用黎線白毛

有冇絲打隻眼好易腫
一起身就腫左

Bb已經成為一件藝術品
《手與蛋》

飲多兩啖水都腫 喊完一定腫到仆街好似啱啱割完雙眼皮咁

[member]

之前睇人地教用鐵匙 放係雪櫃雪一陣 再放係眼到消腫 我自己覺得ok 而且依加夏天凍凍地敷住應該幾舒服
［/member]

我悶到傻左

畀對眼你j

好痴線

絲打們有無好用嘅眼線膠筆同眉筆推薦
本身好易流眼水
有無防溶嘅眼線膠筆推薦
謝謝
另外想問下 大家內眼線多數用膠定液？

呢個我用過sample，感覺綠泥仲好啲

眉筆可以爬下文或者睇完懶人包先再問

呢個我都想 等出糧買

小剛真係睇一次笑十次 有個friend對眼又係一條線咁我成日問佢眼細睇嘢係咪會細啲

我都想買 聽日book左做skin test一次過買埋

唔好咁懶豬做伸手黨 有時唔係唔想答你/唔理你 係已經答左好多次

咁都睇唔到既都唔知講咩好

光仔做乜變藍字

磨擦力

好似藍字岩個名多啲

啱啱搭巴士影

冇推介嘅粉底或者cushion?
唔會變黃,黑，唔會太乾，自然啲
我係正常偏乾肌

伸手咪唔答囉
唔識google既垃圾做乜要理
好多時睇得出係google到/唔到

睇清楚就唔靚㗎啦

自己google左先啦
budget coverage乜都唔講
上面先紅字完

笑左
我係腫到冇左雙眼皮

我本身都想用段紅字覆 不過懶得copy and paste

其實係 呢個方法更好
索性唔好答 有d問題真係
咩日韓台有咩買 真係唔建議再問

Google下先問真係咁難咩

睇咗懶人包同爬咗文未啊

呢個絲打都算好啦講到咁詳細
不過我唔知

個個都去左做，我都屎忽痕想去試下

我油雞幫唔到佢
不過innisfree綠茶個條line我覺得係垃圾 得個香字
絲打都係用返啲成份好啲既護膚品啦

跟住又話小圈子
屌你呢到係討論區
唔係一堆專家係到答你問題
嗰啲要收錢架 你去問法律意見未話要請個律師都要收錢啦
冇料就自己google哂基本知識先黎討論啦 懶人包咁大個source都唔睇既垃圾

去個旅行跳左兩個post
終於追返哂

Sephora HK遲下有kvd代表啲咩

Sorrrr,打完先睇到堆紅色

!!!! Really?

我都係用呢個方法 不過係用裝洗面皂個d起泡袋

買佢老母

依個brand好吸引 但唔知會賣貴幾多呢

Liquid lipstick必入 仲想試佢contour palette

每個人都有特別嘅眼腫技巧

等到啦媽呀 等到嗰陣我走咗啦屌

我啲唇毛（唔知係咪咁叫）真係好核突 好似生鬚咁

代表又要出血...
岩先又beautylish又selfidges..
下禮拜又有貨收

我以前都係 狠下心腸去做激光
而家冇左8成

頂我都係唇毛好勁 額頭都好多毛 勁想做激光 儲定錢去yanis做

見到d野hit pan好有成功感 因為代表可以入新野
唔用既真係放幾耐都唔會用

我衫都係用呢個方法執
宜家知道咩衫適合自己,洗少好多冤枉錢
以前會好衝動咁買,但無著多過3次

我都想去 痛唔痛

見隔離脫毛post 呢排開始屌yanis book 唔到時間成日做唔到
我本身都諗住去做 而家不了

上唇同埋近眉會痛d
其他位都ok

除非仲讀緊書可以office hour上去，如果唔係，收左工嗰啲時間等45分鐘係好基本

我連面都好多毛
剃哂佢

我試過等個半鐘 無位坐仲要我係街等佢電話呀
都係去脫毛post傾啦呢啲

我有睇 不過好似唔多岩

咁你對眉筆有咩要求先

激鬼氣架真係

唔好嬲 準備收工

專登整左個section係講都仲要問
不過有絲話睇完覺得少再問 都會答
睇都唔睇就伸手 就答都唔想答

買過第二支

Peace
搞咩黎

唉sor唔記得del img code

literally rest in pieces

唔好用咩我仲想買添

我特登用piece架因為佢真係連2-tone嗰幾條野都爛q埋分開左
本身想睇下用淨幾多，點知唔記得左推返埋就搽上嘴，就變成咁

以為你學連詩雅用piece

好似泥膠

陳仔你真係好犀利

勁多

仲做緊呀我
交收我都會驚自己個樣頹得滯

其實不嬲都覺得唇膏似

不了，想試其他

咁啱啱啱諗住上網買 又係3號色

懶人包我起碼睇過十次
就係之前睇左所以試missha cushion
(其實上臉效果我覺得幾好，但可能我都係太乾定唔知無印碎粉出事）
可能呢度既絲打油肌/混油佔多，好多推薦既產品都唔太岩我
同埋懶人包好多都係專櫃產品，所以先想問下有無平d既產品有絲打推薦姐
今朝又係google過無咩結果先上黎問
又唔洗假定個個都無google無睇懶人包既

我要燒鳩你地！！

巴打想問嘢得唔得

上面有絲打講綠泥好用，其實覺得有咩效果？我用過aztec secret 同argital 既綠泥都唔覺得特別乾淨，黑頭都清唔到，只係覺得乾爽左

？

係好撚快就用晒
係ba姐姐話3-4pump
我驚份量唔足會無效

傷心得過我耳仔軟去做facial
俾人sell左3萬幾4萬蚊 dum春呀diu

粉刺小左
Skincare人夾人 我只係分享我用過好用既野姐

想問下有無咩補濕mask推薦？
岩岩做完果酸想補下濕

屌好樣衰無人理

首先講返你話浮粉個問題先

到開架/平價保濕碎粉/base推介

如果我地態度差既就真係唔好意思
因為呢到真係好多伸手黨
錫返

又想燒我

未覆到啫

我見說明個到話兩pump
下次問下ba先

其實你地係咪講緊同一樣野

檸檬水日日飲會唔會傷牙？

嗚哇

我都係 買親都係呢啲色多

我都係買左 但好懶 淨係用過一兩次

唔quote 門市有得賣

原

好似全部都係google 代理廣告
根據cookies 清咗啲瀏覽記錄應該就冇

之前住hall 有個人勁好笑
話facebook 勁多情趣內衣廣告
我心諗 你自己search過掛
仲要扮無知

有冇絲打有買到make up forever 隻cushion 個閪面ba係咁話你唔買埋支掃上，效果唔好，但真係用撲上唔好咩

買cushion 但要買掃用先好⋯⋯⋯咁我唔直接買foundation ?

我冇買支掃
一來麻煩
二來唔信得佢支掃先上得靚，搵鬼信咩

SEO同SEM既威力
基本上你睇到咩ad都係base on你click過咩website
Search 過d咩

佢一聽話我唔買個樣轉得幾快，由閪面變超閪面

其實之前有追開
但由#7無追之後
依家好難追

有呀 今日我先買完
買一送一

有冇人有用過glossier啲野

早知買隻sharp 啲嘅色
而家對ct第一印象唔係咁好

今個post有絲打講左

我有睇到 不過淨係得一個絲打講過佢啲野
心郁郁想買

我都想買 但唔想集運咁煩
Glossier宣布左月尾會入uk

包膠下mufe個cushion
過左大半日又出汗又焗又落雨都仲好貼面 係下巴鼻翼浮粉 出少少油印一印就ok 下巴有深色印遮到一半左右 三百幾有兩個cushion我覺得可以接受 利申 沙漠肌 上之前係鼻翼揸左保濕精華

唉頂 唔記得加密

黎緊會去ny 應該直踩佢個showroom乖乖地放低錢

我塊面勁多紋，魚尾紋額頭紋眼紋幼紋乜都有，10幾年前開始勁生暗瘡，塊面好多凹凹凸凸 ，想搞搞有咩辦法

利申：38歲

可唔可以講下係邊隻
之前都有諗過睇西醫，但睇一次都好貴，窮學生唔捨得比錢
二黎做緊激光，驚佢開a酸我又唔食得，到時白比診金

連登有愛，多謝樓上個幾位絲打解答得咁詳細
暗瘡底既人真係好frustrated
有啲人本身五官面形已經好靚，仲要皮膚白滑
我就本身已經唔靚仲要爛面 公平咩

不過學你地話齋，瘋狂買野當減壓喇

pillow talk = 本身唇色 不能同意更多
CT 好似好多色都係岩白人膚色多D
但bond girl黃皮都揸得唔錯
最sad係之前網購左filmstar bronzer&highlighter palette
但我黑到d bronzer揸完好似冇揸

唔包，你揀完之後去購物車
拉到最底 揀香港地區
就會見到有個 運費+燃油費
不過我買咁多先台幣1xx

係2xxx台幣

Bm prep gel 好用

最近買左包幸福肌防曬試用裝
有冇人覺得幸福肌防曬好臭
臭到我呼吸都覺得臭

特登打好用比個tum人地踩又何必呢
加左密咪算囉

我唔覺臭 可能因為我用得耐 習慣左
Btw 我覺得synergie既野臭d
不過好個人 我呀媽話好香

長知識了
但過多會唔會有咩不良反應ga？

可以食多d omega 3
搵下油係多omege3 小omega 69既油食
一日一茶匙 例如flaxseed oil fish oil hemp oil
我覺得除左天生 可能飲食都會影響架
我飲食比較清淡 長期都唔會生 同埋戒糖都係對皮膚好的

正常一般都市人 只會omega 6 9過多
係缺少omega 3的 一日一茶匙 唔會過多 放心

Etude house/ 3ce

你地真係好撚癲

我諗絲打係驚有啲絲打Google/爬文個時會search到「好用」呢個字眼?

我諗佢唔係有心呃人好用嘅
因為我平時google一件產品reviews都係打[XXX(產品名) 好用]咁樣search
唔打好用都係會彈晒d官網呀廣告呀出嚟
所以河馬絲咁打應該都係想方便人google

你屋企係貨倉黎?
雙眼皮貼又過千 cream又廿幾支

x2 平時都係咁search

X3 我都係咁search 野

上網見d人話etude house易乾？3ce要研究下先

請問有冇絲打用過/用緊tom ford 唇膏？
其實早排先買左ct嘅pillow talk
但覺得唔夠sharp 想再買多枝唇膏
見到tom ford 真係好靚
黃皮嘅應該買咩色好？

頭先掛住覆絲打啲淘寶tg 我tg第一次咁多人搵我

因為我都係 "產品名" 好用 咁 search
我本身好自我地以為加左條橫線大家會明係反話 呢點我要自膠返
咁我又真係非常on9地無考慮到會令人中伏既
下次唔會 係我on9左 大家唔好學我

你都無心既
多謝你分享淘寶野比我地

面防曬就唔洗問 想問查身果啲邊雙好用唔笠
定係你地會用埋搽面果枝？

ct pillow talk

都唔知邊個傳我有過千包
明明我得八十幾包

80幾包都唔小野

睇咩中西醫？可唔可以介紹下

痴線 原來我枝cdp fdt已經用咗一年但仲有咁多

你每次用好少？

絲打可唔可以send埋比我

正確 omega 3係可以幫你抗炎 而身體既大部分毛病都同炎症有關 想身體好補充omega 3都係一種方法
但其實plant source 既omega 3係無animal source咁好 因為plant source omega 3 只係alpha linolenic acid(ALA) 即係EPA, DHA既precursor 而人體要轉換ALA去EPA DHA係需要一種酵素而呢個轉化過程成功轉換率<1% （而個轉換率仲要視乎你有無足夠既vit minerals)
所以直接食魚油/krill oil啦

但食素如我都好struggle

已追post 我自己tg你

係呀 你講既野我之前上網都見到
不過有人亦會話魚油有海洋污染囉

Krill oil 可以避免到重金屬問題既 但為左生態環境著想最好揀d sustainable source

勁耐之前有絲推薦過tf
打算遲下去試
香港記得好貴，你地會點買？

我覺得唔算少呀 我用手指點勻全臉再用掃掃
我連冬天都用佢估唔到咁襟用

第一次去cdp買粉底俾BA燒到買咗粉底掃 遮瑕同掃
好似好好用咁

底妝類：

COVERMARK ESSENCE FOUNDATION LIQUID

朋友燒既，第一次用買左細枝平D同包裝方便D。

我皮膚混油帶暗瘡印，麻麻地歐美系底妝因為膚色係典型亞洲色，試過歐美系粉底通常好快變黃所以死心用返日系野（唔中意韓國野香料太多容易敏感）見朋友底妝化得唔錯原來係草本粉，就去COUNTER試色買左。用左幾日暫時覺得係呢個價錢呢只粉底做到幾好，遮瑕OK，最中意係唔會變色用beauty blender上最靚最貼，呢幾日甘熱都係出左汗同油但無溶妝。

GLOSSIER PRIMER

外貌協會俾人燒到忍唔到用轉運買左好多

潤，用左上妝貼D，25USD都抵用。同時用緊LM 同COVERMARK BASE，諗住交換用，愈買愈多Base喇lol

Charlotte Tilbury goldern goddess

好靚好上色日常用好岩色，但閃粉就少用D～試過因為太上色試過重手得滯變阿梅，所以日常用小心D！

丁死我！！！

唔quote 多謝絲打既包膠
不過甘

咁絲打唇色都幾靚

終於有人包膠covermark呢隻粉底
之前都想試 但搵唔到試用 結果買左其他

吓絲打個唇色好靚！！！！好羨慕

好詳細既包膠 但係忍唔住要甘你老母

粉底掃咁細枝用一排你應該會忍唔住買第二枝

其實我都唔知佢係唔顯色定乜
我已經上咗層粉底係下唇對比下 搽完同冇搽一9樣

essence mascara 好用

番左香港啦 ？

黎緊應該都唔會返去住 你幾時返到香港燒我地買野

禮拜六飛啦 一番到就swatch晒啲野 燒死你地

草本粉係咪岩敏感肌用?

返香港買得開心啲 盡情咁燒啦

essence係咪台灣有得賣 紫色e字個個牌子？
佢好多嘢都好平同好似幾好用
不過包裝太樣衰

都唔係好樣衰姐 呢個brand又平又唔伏得去邊 夠做啦
今日見到佢個漸變胭脂順手買埋

邊度有?

之前係懶人包見到有絲打推addiction skincare foundation 想問下你地係點妝？
我用完之後個樣好粉咁 而且上完成朝之後先開始自然番 你地係用手/bb定掃上 ？

好多site都減價但冇野岩

係咪買左唇膏

係咪你搽得太厚潤唇膏搞到好油唔顯色？

乜都試過 bb 掃同手
手上最有光澤感
Bb上就coverage 最低但最透薄
掃上遮暇度最好
但我用咩方法都唔會粉樣

其實點先可以搵到啲啱自己膚色嘅唇膏
淨係想令自己望落精神啲
好夜瞓 塊面偏黃同蒼白
個咀偏暗色
有時見到啲人個咀搽到好粉嫩 好羨慕
但搽到上自己個咀又另一回事
係咪努力保養下個嘴唇就會粉返

另外就係T字位
我塊面除咗T字位嘅皮膚都好好
T字位真係重災區
毛孔又粗又大 又黃又暗 見到自己都想嘔
完全唔識保養自己塊面

你咁講我諗起 以前應該喺drugstore見過呢個牌
不過太樣衰冇留意

我印象中 759kawaiiland都好似有？

樣衰咩 但咁平黎講ok啦 咁一定無high end果啲靚

要遮暇架 除咗鬼妹未見過人個嘴淺色成咁

張相較到好光好白 真人唇色應該無咁靚(我估
絲打你話粉嫩既唇色我都好想搵
我想要韓妹既pink pink咀
暫時我覺得最似既係 opera lint tint 粉紅色

唉絲改名？

呢個唔係唉絲黎 第個絲打
Anyway 絲打都係早啲訓啦 成日見你係訓唔著post

我仲以為唉絲同我合體

仲以為唉絲突然改名

唔知係天生咁粉定搽咗嘢

我成日中伏 買咗d淺粉紅色
搽得薄又冇色
搽得厚好顯色 不過似馬騮屎忽
而家出街都成日望下有咩色靚

你仲認得我

終於就爆

有咩有半價？
陣間返屋企睇！

我無

又未至於月球表面既 ,係有dd凹同紅印

連登有愛 唔該光仔